煮咗湯圓薑糖水

好撚凍呀

好似好正

😡

煮俾我食

想食

睇落好正
但係薑 不了

求一碗 要重薑

你琴晚先話唔食

有薑好呀 驅寒呀 咁凍

飲完暖返啲

超級正

笑

cow我先

聞到薑味都
寧願凍死都唔食薑

琴晚你用過期野

阿dung咩餡呀

7/10

bb 我要食

正呀

好正喎~~

6/10

無人叫你食
叫你拎黎煲糖水咋

雪藏唔緊要的 一直都雪住 而且佢係「此日期前最佳」食係無問題

弦b 紅豆